對於匯豐大家唔需要太擔心,匯豐係中共唯一生口

其實而家27,8蚊係非常之抵,
不過我會等到廿蚊先買

而家中共行嘅苦肉計, 匯豐大股東就係平保, 而且匯豐所有高層都係中共嘅走狗, 中共故意放出打壓匯豐嘅謠言, 係想阻止美國制裁匯豐!

諗下, 如果中共冇咗匯豐, 再加埋英美反擊制裁四大國有銀行,
中共真係完全玩撚完

苦肉計

香港政府同我地都係咩都做唔到、希望各位股民釋懷

匯豐三個大股東
應該係代表英國，美國，中国
分別由三個高層代表
其實要睇下隱形股東係撐邊個

唔落到10蚊美國佬唔會咁易中苦肉計

大陸冇咗匯豐,冇埋四大,就乜撚都冇了

香港人會點揀?

冇咗匯豐, 冇咗錢, 但係冇埋中共